係拍咗拖先深入了解 定 係深入了解咗先拍拖 ？

大家有好感咪拍咗先諗
梗係了解清楚先拍拖

首先

好多野唔拍拖了解唔到

梗係了解清楚先拍拖。如果拍咗先覺唔啱唔適合，而到時相處咗一排又有感情，分手時會好痛苦

唔拍拖根本見唔到真實果一面

扑左先

首先咩咩

有咩野？ 了解到佢平時有冇帶面具

有分別咩？ 有雞先定蛋先？

條女咁易扑我都唔會同佢拍拖la
潔身自愛 最緊要

我諗 有好感 係拍拖嘅前設
得罪講句咪睇樣先
所以第一眼已經知道 自己有冇興趣同果條女拍拖

有D人 傾兩星期 出兩次街就拍拖 拍拖之後先走入佢嘅生活 深入了解

有D人 傾三個月 出街同埋已經開始走入佢嘅生活 認識到佢嘅生活節奏同待人處事 再拍拖

有雞先定有蛋先你冇得揀

兩者已經好大分別 拍拖先嘅話 其實你難D抽離出嚟
同拍咗拖 再見也不是朋友

我之都因為咁分手
一直都放唔低

女朋友

總之我而家就勃起左，我一定要揾條女黎同我配種

後者咪好易fd zone

靚仔/靚女：拍咗拖先深入了解
樣衰：深入了解先拍拖

樣衰既那有拍拖機會

同女朋友第一次見面
一拍即合一齊左
未了解對方 爭執一定唔少
只要互相尊重同真係發展
無野係問題

利申：半年

當然了解左都有可能揀錯，又或者未了解但誤打撞揀啱，但一般而言，了解左先拍拖可減低揀錯的機會。

唔係男咩咩

唔好上嚟問 連登毒撚未拍過拖

呢個真 曖昧期過咗 就步入fd zone

半年就收收皮 過多兩年先拎出黎講